[PS4]Monster Hunter World [233] 邊個話打貝貝龍一定要搵石匿架

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

中文砌裝link：

比番1001我

連登真男人討伐團
精彩時刻:
02:45; 12:47

一瞓醒就見到有1001搶

斷線法流程 － 只限識玩／親友團
1. 開荒團執腳印，爆部位，將調查lv 升到6，盡爆晒所有部位（除大角），獎勵級數升到夠就離開任務，可能要打兩至三次，開荒完成
2. 正式開始，任務出發前請確保有人係集會所掛機／進行任務中
3. 用小爆彈炸石頭（有2，3舊係唔洗炸的，自己參考下圖，炸多會導致大舊衰停多幾次）
4. 1區 怪物鑽地後出口stand by，1人攻擊頭部，其他人優先爆前手，前胸，當怪物開始移動或出現第一次硬直搖動，就可以去2區 (可以係1區就用炸彈累計部位破壞傷害)
5. 2區 優先打頭，觸發角金掉落，怪物睡下，優先破壞剩餘的前胸，前手； 其他部位如後腳，尾部可自行決定破壞與否；觸發脫衣就可以去挖掉落物，換武或去3區
6. 可利用麻痹或落石觸發怪物硬直，攻擊頭部，尾部，各破壞一次，去定4區入口等怪物鳩叫
7. 落眠，4人落爆G(放角位)，「重點」爆前用自己方法斷線，例如Spotify，拔線
8. 斷線狀態下爆角，收尾返集會所拎獎
9. 連返頭先個集會所，調查lv 保持6 級，loop 返去第2 點繼續
10. 如跟足以上程序，完場絕對係17等

注：任何時間都禁止連線狀態下拎獎！

爆石圖片 自己對應顔色

速刷參考影片

暫時嘅集會所係

有無人開團

光速留名

裂傷踎低食唔食廣域化？

lm

有冇團跟

有

牙象

貝貝團-2

應該唔食

貝貝出左成4日都仲未有大石判定範圍驗證, 隻game真係過晒氣冇人玩了

6hj8dzTw6ijr 有冇巴打幫手打，我做補

砌緊角錘裝爭啲睇漏眼 爛西腰免費贈送屬解

Coming

More

缺一

我也想要

仲有無位?

我等你地....太耐無玩完全俾貝爺屌打

入緊

補唔切

我係VIRO 貓左請體諒...得把鎚裝

用鎚好定長槍好..

-2 想要控

鎚會唔會唔合適打貝爺？
旋轉唔可以隨時收，打頭會吸仇恨值，但又無得擋，
生疏咗不如一係做奶媽，一係重弩做輸出啦

缺2

有無團差人 想打
打咗幾日街場都過唔到

6hj8dzTw6ijr

黎緊

入咗

我係珊珊來遲

做奶媽嘅朋友就算想輸出都唔好打頭，
試過有紅線搞到用回家玉走佬，專注幫隊友補血同加BUFF仲划算

麻錘+斜坡轉轉轉
可麻可騎

同埋打擊屬唔打頭都可以打後腳

除左長槍同鎚....其他武我廢既....用弓又無輸出SORRY

大把無盾嘅都去打頭啦，都係照顧咁碌避技咋嘛

大把無盾嘅都去打頭啦，都係照舊咁碌避技咋嘛

1區射緊斬烈整醒左隻野sor

你地把野太勁....我黎搞事多過打

仲打唔打多鋪

長槍，會唔會考慮做坦？

貝爺二區爆炸，落返一區啱啱過完斜路轉彎呢埋無事

會唔會有人用弓打？

仲差d毛毛同爪可以砌成套

想問下喼神駁唔駁成套裝先有,定係動作有得較?

唔通高度水平低過爆炸區就無事？

但三/四區爆炸走返去一區有冇事就冇人試過

都有可能

應該唔會有人做測驗，打緊石都去唔切咁濟邊仲會諗住走區，我係咁啱聽電話行左落去afk一陣，諗住上去見紅天掉頭走，其實諗住死硬，點知無事

連登嘅真男人團係時候出動啦

sor~!!!!!!!屌你老味一粒石都無

炸正粒石頭頂

我睇到....之後已經諗緊點同你地交代

我瞓底佢就用呢招真係吹撚漲

呢團好高攻
咁快出黃道

Lau Ming

得鳩碌無仆街

拉我入blg ok ?

連黃道都有bug

冇石跌落黎

無敵跳係指飛撲，乜有效咩？

開自殺團？

打完隻變大鳥已經有個動作啦

想跟

欠2人

屌你老母貝爺

頭先試過啦...仆住死

屌你老味仲差毛....起碼仲要打多兩鑊先有套裝

打擊退咪得，要尾就話要討伐啫

唔得 得三個方法
1. ff跳
2. 石後面
3. 入營地(要預早)

有冇巴打carry
個任仲未過

好

一陣solo先

唔打喇

唔好唔記得貓裝都要材料

轉頭黎

生手就長槍 / 銃槍啦，記得要防強

冇理由，街場高hr少少既都識打（hr150以上

呢d真係好on9

前排先有位巴打話街場啲仆街有石都唔匿，
我都見識過雙刀地雷

貝貝龍真男人團-1
你夠唔夠膽成功? 黃道隕石落點見!

我見過仲經典，尾區隊友騎完佢訓喺舊石隔離，個頭喺舊石右邊，我feel到就開大絕，斬咗一set就出必必聲警告，佢老尾個輕弩喺舊石隔離插地雷
跟住炸撚爛舊石全部死晒

屌....我連登錄動作都未識

好想跟

街場d已人好多經識打，尋日同fd打又眠爆又性，搞咁多野好似好有戰術咁都過唔到，之街場正正經經打左兩鋪都贏

就差你一個，你夠唔夠膽成功？

有冇曲

好想成功

我差一條毛....我自己打擊退吧,多謝大家幫手

話時話佢好似仲有武器

打街場通關率極低
唔斷技 搶仇恨 唔識迫大絕大有人在
鳩刷擊退好過

佛仔仲係咪到？

好彩佢set野唔洗要寶玉

打緊dq11 咁夜啲

打貝爺變咁多數其實都幾好玩

尾 爪 大角 唔洗討伐都可以出 係毛同骨先一定要殺死隻野

貓裝有武器同全套裝要合 BTW 係唔係淨係得操蟲棍 蟲 同a裝?

真 冇fd打 都係join 街場

最好係眠係落石位 扣3500

wtf...唔撚係呀

隻豬有衫換，不過唔使材料

我打左1場擊退 可能咁岩冇掉

想知係唔係只係得咁多?
蟲 棍 a裝 貓武 貓全套

我試過擊退任都有骨喎，毛就真係殺死先拎到

呢度咁多猛人帶，打多場討伐算啦

我應該可以...今晚幾點?

擊退試過有條毛好似，無尾出因為唔夠時間無斷

但第一區最冇威脅, 眠佢感覺浪費左

我睬....擊退都有條毛送....齊裝啦喂

好刺激

Jaga

sor 未練熟fail咗2次

其實我打齊左 好痛苦 最緊要係計返幾耐會有黃道 拉返去附近打 試過有人企係石邊死左 屌出聲

邊玩邊練is ok
都係for fun

但扣到4500

齊裝嘅當然搵吓其他目標嚟玩

有邊d要合？ 想對一次怕漏左

打3場就齊料合裝加武 都幾輕鬆 又唔洗刷寶玉個啲濕鳩野

咁用time attack角度黎睇應該值既
反正正如上面佛陀所講可以再眠過

應該係
二區落炎王三區無事
滅盡四區落到奇面個防空洞又係會無事
所以高位爆炸落低位避應該都可行

我寧願佢有玉都唔想咁撚柒難打.....已經唔撚係mh黎

只要你有朋友隻野就好易打

想問下套ff裝你地會加咩珠落去??

大成功！！

我覺得一區就眠嘅前題係，
可以喺一區時大量麻騎眠放佢血，
咁佢就有機會二區出完黃道就死，
好似呢段片咁

9:46
恭喜CG成為真男人團一份子

禁錯

收工 好想快D番屋企騎乘傻鳩貝貝

無玩成個月今次活動玩返 打左一場特任一場自由街場就齊裝 多謝個幾位街場大神 之前一直玩大劍 想轉玩下蟲棍同太刀 有無配裝介紹下

新果套裝拎去配大部份既裝都得

我嗰100%回避率呀

我rest 你地打

又係度挽緊真男人系列

ok 有真男人2號頂上

yes

其實打街場貝貝
最好自己開場 用手動申請入場
篩走啲太低lv/配合自己嘅武器組合

old news 但真係幾有用

寶連有冇位比我入?想打貝貝

同意，我覺得最後一區眠兩次最好

真男人前日常

想做真男人但出左街

你一定冇打過mhXX既超特任

其實隻牛幾好玩，唔會一味打一味斬咁單調

lm

MHW岩岩出個陣比人屌歷代最易
依家出返隻有少少難度既又話唔撚係MH

越嚟越多方法避大技

我之前玩psp玩到2g就無玩啦...之後都留意過有咩龍既....不過就無見識過佢地威力

呢隻唔知點解感覺上實在太唔好打,我講到其中一樣就係弱點位少囉...得頭同腳

我用鎚有ko術都打唔到佢個頭....屌咩

有冇場要人
利申：打手

騎手就騎手啦

俾code啦姐夫

weak多陣先

都要奶緊識做 先做到出色既騎乘位

佢出風唔可以即閃 輸出位黎 即閃都係大傻鳩

呢隻唔算好難，難在要夾隊友識打。
起碼無咩招係即秒，除左黃道。

屌 琴晚個集會區有條友鳩閃鳩眠鳩落石

如果佢打返mhXX超特任我諗佢會掟手制

我黎

sorli lo

其實除左頭一兩日有隊友夾住都唔算難打
係 入街場係輸得多 因為隊友唔識do
但係諗下對老手黎講 除左黃道之外 佢其他技其實唔特別
只係奇撚電+滅盡掌（撞）+鋼龍風+冥燈式爆飛
只係隻野會針住一個人打 會有真正需要有補師
但都唔係必定 輪流轉身裝坦 都勉強可以頂得住
所以貝貝最大敵人反而係坦左條龍但係圍住彗星轉搞到爆晒嘅隊友

睇下片先

有咗騎bug之後已經好易

全紅光 特燈chok 個白斬出黎 好正 不滅白斬

廿幾號岀個隻極貝，應該先係堅嘢。

係 因為騎住就係可以搞到上面放嘅技全部放唔到
減低補師同坦嘅壓力
配合眠爆可以快速完任

我見巴哈d台仔一見人share奶媽裝就屌人冇貢獻 寄生

唔通真係靠粉塵咩

台仔腦部構造同周口店猿人差唔多 正常
上次屍王有人po左相話補左450次
都有人話佢冇撚用
用番當時隻奶句說話
你地唔係咁撚廢我使補400幾次？

貝:唔係針對你 在坐各位古龍都係垃圾

有奶媽打得放啲 盡情貪刀

有冇link笑下

幾個都有廣域，輕鬆好多。

唔係點解要叫台巴子

貝裝 玩棍要點配珠

For load 唔掂大陸網既人

Btw片入面騎都唔需要, 好似連落石都唔駛
擴散邪教萬歲

貝爺-3 有廣域5奶媽

4JKbpN3j8i44

-2

講起有d似金獅子

都冇人打既

似，都係牛，但呢隻係火牛

食飯先，唔打住

我自己開多場

好想贏 幾次都臨尾香

要快狠準先跳到

有無場可以join下？
利申騎手

對住d 高hr但連閃光都唔用 都唔知點撚打

唔岩既個code

zz岩岩我lag左 黃道 我差一步

Sor 頭先跳到太開返唔切去 唔玩住喇

我暈左 屈死

用賊弩打火牛仇恨值太高，滿血一下秒咗

跟你機

再跟

麻棍騎手okay ?

我又黎

欠1

開場有無人入？

依家先有時間打，有冇人carry下我

而家開

okayyy

有無真男人團？廢老想挑戰下自己

6NhvyQJhGCi6 -3

岩岩個野我儲完氣一野打落去,你又岩岩整到佢瞓....意外SOR

我都啱啱射完蟲

想gun

屌我吸黎吸去都係綠白橙，明明二三四區都可以騎到

麻煩升一升件裝先

反而我今次無死過 ....佢追住你地三個打,得後尾先打下我

得，等一等。我做坦

空戰穿心槍會唔會推上白斬?

我打埋呢鋪走人....有無人跟我機??

係黎巴既大特寫

唔係企係舊石後面就頂到下大技咩??

要搵舊石擋住自己同舊大隕石個落點

巴打最好講埋自己想做咩崗位同用咩武器
坦／輸出／奶媽

手紅腳白頭尾橙肚綠

重有冇咩心得

最主要都係 閃光cut佢大漩渦 見彗星落你就拉去靚位
盡量拉佢離開彗星既位置先打

用跳躍有冇完美時機教學？

有次打到石都冇曬
全隊死曬

巴打你無強壁既話不如做奶/打

我射手佢吸綠色翻黎

THX巴打carry...雖然都未贏過

係精神既.....glhf啦

GOOGLE「MHW 黃道」有好多啦

好，我做奶

果下沖得太前跑唔切sorli
未捉到timing jump

有冇團join 想過特別任

係咪有位巴打叫桐生一馬 頭先早場同佢成功左一場

新怪已屠
下隻新野等幾時

有冇巴打可以帶CARRY
街場過唔到
玩弓,但係冇補裝,熟基本流程

唔使擔心，好快有

要貓幾多次先領略到

期待新怪新甲多
歷戰就....

細招就唯有用身體記住點避

佛係咩區? BLG遞FORM先~

唔係用舊石擋住自己同條龍喎

。

我睇陣youtube d人點打先

求幫

即入先

仲有無

轉左去 #315 隻會區

thanks carry

奶笛求帶！

打左套裝同啲武就算
呢隻野去到第四區發撚左癲，用蟲棍好少機會埋到身

開特別任得唔得

一係轉你開？

開左 我係candy

冇奶喎

我算半隻

你開多次

你開特別任吧

仲有冇位

仲有位?

-1

-1！

我奶

邊到有位

我每區都會訓佢一次 回家拎爆g

努力 帶粉塵

收到

早知有麻槍唔用麻棍zz

打救難同日本仔打
終於過到

Sor 卡死左

真男人 跳躍避石-1

你係jon巴 ?

我想試下

唔緊 百死成材

等你

Last 希望過到

用重弩散彈打貝爺都可以幾輕鬆穩陣，仲要好易吸仇恨值

眠左 弓果位巴用龍矢

入緊，想我做乜崗位？

我哋冇分崗位，點打都贏 最緊要識跳

求其得架啦，我地一開眠落石，之後是但打。

想問防禦性能同體術可唔可以overlap比長槍用？

我而家練到3次跳到1次

JOIN咗個YURA開咗任，有無入錯？
驚累死人

Why not?

無入錯

回家拎爆g?...
一場9個都唔夠用要補

仲有咩打 咩都受

我，真男人。

第一次緊張得濟無收武器，
第二、三次錯TIMING，睇嚟我都係做唔到真男人

廢老要瞓，巴打你接力

別在意！

咁快走，唔試多幾次？

其實想講會唔會overlap？

唔緊要，練多啲就熟，我哋唔介意貓

聽朝要返工，不了

係第隊做緊啦

jon巴

Jon bro

次次jon巴都會死1 2次

Sorry 我又有貓

有人冇人想做真男人
匿係石後面練下先都得

me

Sorry 暈完又fik尾

#364 有曲
有2位強者行開咗，可能要等一陣。

體術幫唔幫到長槍擋既扣氣扣少啲我唔知
就算真係可以overlap 技能同道具(強走之類)加埋最多都只係可以減50%耐力消耗

但匿石後點樣驗證成唔成功？

有位不?

成功咗會傳去條龍頭頂，同埋有反擊傷害。

就算匿石後面 只要岩時機都可以跳到去貝貝龍個頭到

原來如此，早知頭先唔用生命做賭注啦

好似full左 bo

終於打贏第一場

冇呀，仲未人齊。

fdprGvy2tWw -2

打得
我地唔用石擋

仲有冇真男人團，想練跳

點解我搵唔到位俾我揀裝邊隻獵蟲

換武個到揀

搵到了終於

打多場 岩岩禁錯技

好
今場一定得！

跟機
有位叫我

巴打 到你啦 好正 緊張刺激 放開黎打

差啲有得挖屍
下次再玩過

ok，依家過嚟做真男人

我係開場果個喎...

中距離ok 近遠跳都差DD

OK，上面有code

#364

好奇怪，試咗幾次都入面唔到，唯有入人哋野團雷人

可能撞nat

唔同色有咩用？

紅強化攻擊模式 橙攻速 白防 好似係

綠色呢？
吸咗綠色無燈著

回血 我一直以為白係跑速 橙係防

我有時去到條龍頭頂都打空氣

常有的事

見到前面有人話隻野難打到唔似MH真係得啖笑,4條友開咪打基本上過硬

比起MHXX,唔好話超特,我覺得貝希摩斯連擰猛化恐怖龍一半實力都不如

同意

超特鏖魔到到今時今日都打到手心出汗
講緊正常打法，非幾把弩控場模式打

天狐仲難 唔食閃光 一撻生魚九死一生

唔用勇氣太刀根本打唔到天眼

幾時跳先得？
我打左幾日都係得一次成功

其實同跳炎王小太陽差唔多
都係咁預時間

打呢隻根本多數輸啲戇鳩嘢，少話真係畀佢技術性擊倒，佢啲招攻力根本唔算高
老撚柒柒，mhw隻歷戰恐龍都難㗎
前提係強制連機+冇得屈礦咁打
明明本身正常咁打係難，營運自己搞衰咗個難度就真係冇得好講

點同，炎王你鳩跳都得啦，咁大段無敵時間

真係得外觀裝同稱號，啲comment都有人屌緊

你開多套b裝都好呀，外觀裝嘥氣。

呢兩晚已經好似撚狗咁撚隻貝貝

騎上去噤r2唔落嚟

個個爭住黃道隕石嗰時練習龍騎跳躍

開多套裝又比人話搞到game唔平衡

而家普貝都屌哂鬼 極貝仲得了
set外觀裝做報酬只係為左俾個理由佢地唔打咋

唔係刷素材嘅話，真係無動力去打。(你會唔會仲想打主線個堆怪？ )

你仲要極化佢即係assume會打得辛苦咗，為外觀裝真係算數罷啦。龍騎裝咁型又勁直接著上身啦外咩觀

收武 除衣裝
個人企定定
r3揀定跳
黃道粒石落黎果陣 你個人會遮一遮眼 跟住企直
企直番即跳

其實普貝都係冇咩特殊獎勵 係佢完任出靚野姐
可能極貝再高機率出靚珠

佢出英雄龍脈石就吸引。
要真係高機率個隻喎 ， 一場一定有一粒random武器。

你話珠嘅，呢到巴打都無慾無求啦個個 700 800hr

尋日見識到無限耐力騎牛牛，一個用笛加耐力一個騎，我就用散彈轟牛頭，轟左4排彈，佢訓低左諗住返營補彈開地圖時就中大技GG

之後佢再開我入就踢，第一次咁玩唔識嘛，都唔俾機會人

玩大錘，如果砌唔到匠4同高會心，係咪唔用角鎚好啲？用乜好

白色令個出人招快d，紅色會有紅斬同多d combo招，無紅色玩唔到飛棍

白都要
會跳高d架

習慣有三色先會打，但有d龍好難吸齊例如火龍，成日吸唔到紅色

總之吸曬3燈先開拖啦，發動鬼人mode勁好多。

橙色會有加防 一級耳栓 同剛體效果 如果唔急住要嘅話 可以紅白打住先 到咁上下先吸埋橙色 變三燈 延長有紅色嘅時間

其實3燈效果發動嘅時侯，果個狀態有冇正式名稱？我自己叫佢鬼人

琴晚終於過到牛魔王，可以慢慢打裝

武器 龍屬性 其實有乜用 係咪加得少少攻 諗緊裝攻擊珠定破龍珠好 玩蟲新裝

攻4之後咪破龍囉
如果你想食佢2件套招技

HR16X表示仲刷緊阿婆

娜娜鎚囉，匠都慳返

我會建議你唔好再刷阿婆....
真心經驗就係你打多兩舖，打打下就自然齊珠架啦....

阿婆可以煉金道具，例如秘藥。

打邊關易出金龍脈石

打低貝爺喊出來

聽人講係活動脈動‧本能，
我自己驗證過，感覺上真係比其他歷戰易出啲武器龍脈石，
不過都係試過最多兩舊。

一套裝
所有boss都適用

可唔可以分享下比我學下野

幾吸引喔.....仲有無詳細d...thx

恐龍好難打

無乜人打
救難搵唔到
自己開得自己打

炎妃頭b
爆撚龍身b
死神手b
大馬士褲b
炎妃腳b
護石重擊
金色銃 王 三吸血
一下普通儲炮回到15到20
應該仲可以有位

唔知係咪慣左耳塞...無佢打龍好唔慣

尋晚入街場打傷貝，得我同另一人放閃，二區已經拖好耐，仲有有條友貓咗退出埋，淨低兩件跟手走埋……隻驚幾撚有良心自動俾返隻貓陪我diu
可唔可以carry我呀wuwuwu

今到到FFXIV開火龍了

有冇人打貝爺 -3 輕弩半奶

一開始一定阿婆快，因為你好多珠都無

無返200粒大龍脈石都覺得慢

我又覺得ok，一開始乜珠都無，你擦幾十行都大把珠有用

有冇巴打幫手打受傷的貝爺
過極都過唔到！

刷素材就擴3邪教算啦，
SOLO都係兩ROUND內收佢檔。

冇啦都用得好盡 再search落去都係呢啲技

點解用金色銃 王，好小聽人用呢把。

呢把玩蓄力炮 唔斬
而炮擊傷害唔食版面攻擊力
所以用R6就可以客製三次

係咁整到佢訓

而家大把人識打 街場啲人一樣可以過到

岩岩輸左五場，仲未過到

巴打有冇興趣幫下手？

6RcreBJQK7cE

打一場走人

已入，我好坦，係中咗撕裂幫我食粒肉就得

Ok

接左任

啱啱入黎冇位

啱啱玩返有無斬斧撚講下娜娜斧用唔用得過？

Yeah！

打1區冇食到貓飯

唔緊要啦贏到就得
Thanks bro

有冇真男人？
曲喺#490

仲有冇位？

1

齊人就唔開救難
啱啱俾個HR29包晒啲貓

我新手 貓佐唔好唱衰我

手動承認參加任務的重要性

我黎sorry 求carry主任

你再開，啱啱兩跳都早咗

巴打 你既真男人係石頭後面練一陣好d wor

尾區真係跑唔切過去，真係要搵石練練先

眼訓 pass先

呢隻真心難...我當年係用幾把弩控場先過到

正常打法未過到

武士輕弩解決

自己solo過到2次，另外一次全部死晒但入咗超暴走，我自己solo埋佢

其實都係睇人教再練，暫時都剩係solo到4隻:
鏖魔 青電主 天眼 燼滅刃

勁，我剩係試過solo燼滅刃零貓過

見💀就收刀收技

今晚d想試下做真男人 有冇團join

中遠距離黃道都有9成把握跳到
近距離成日貓

喺石後面跳完唔飛去頭，其實係咪fail咗？

係

咁我今日淨係成功過3次

個個都整三吸血
我就推介二吸血一洞
二吸血已經好好吸
打啲高攻怪回唔切就裝粒治癒珠

巴打們知唔知隻龍魂蟲邊度拎

我搵嚟搵去都搵唔到

升級個度又冇

要玩就玩盡啲
我自己玩開體力 回復量up 精靈加護

其實而家呢套已經唔平衡，廢晒大部分之前嘅裝

打完主線問新NPC

工房管理導蟲無？

呢套真係會著，仲會著晒4件
所以最無要觀外裝嘅必要

蓄力炮真心可以出好多保命技
裝完集中增彈炮術仲大把洞

完成貝爺任務味

蓄力炮一下打幾多？

反正都係，我寧願佢靚珠大放送
不過如果又係可以礦，咁又係畀班友係咁洗
呢個問題佢就永遠都解決唔到，乜難度都係任礦

100 左右

英雄石而家係垃圾嚟，hr50狂派
至於你話玩到700 800嗰班，佢哋肯定連石都唔想要，或者珠就未齊得晒(max數)

新裝其實你地4件會唔要邊件？

以前嚟講就係，原意佢想人打呢個刷英雄石/猛者石
所以歷恐任咁嘅難度都冇特別報酬，正常佢應該會派特別飛(應該同歷戰王同級)

不過後來佢放寬咗出石機率，已經唔需要打呢個性價比咁低嘅任

而家玩蟲棍玩得好開心，有件靚裝真係有心機玩。

把太刀擺埋一邊先。

但我打歷戰滅盡呢啲感覺上好難出武器石，
所以一直懷疑而家係咪所有歷戰三星出石機率一樣。

hr50狂派係指?
弩個d有十幾個剩
長槍同太刀整太多玩到冇晒

出晒大分部珠之後，會發覺阿婆其實都幾廢，可能始終都係老舊珠寶

我又未玩奶媽裝，暫時d珠都夠用。
攻擊系列體力系列等都算齊。

但係我d英雄石真係出得好少，過千場太刀都係得5,6粒劍英雄石。

hr50歷戰任

係，所以起手有用，之後就睇你刷唔刷
攻擊珠我全部阿婆比既

你要指定出某種武器嘅石會難啲
但overall嚟講佢個量而家都幾多下

我種類數出齊，打緊max數，幾乎都係打任打出嚟
阿婆換嚟換去都冇乜用，機率太低

阿婆畀到幾多粒攻擊珠你？
我洗多6百幾次，一粒攻擊都無

唔練真男人
練得黎差唔多

我阿婆最多都係刷到超心珠好似係。

攻擊珠好似hr200之前得阿婆送個粒，而家就嚟hr300就打多咗3定4粒。

隻game好撚讀心
差一個材料可以打4次都冇

我而家只會搵阿婆煉金秘藥同換龍玉。

珠？不了，機率低到....

唔該巴打

我淨係打咗自由任 未打特任

三粒
我應該洗左夾夾埋埋一千

想問下彗星係黃道石落點中間應該企乜位?
岩岩4條友諗住企係舊石後面無事
點知黃道石飛過左
即刻3貓完場

超心
心眼
散彈
強弓
增彈
鐵強壁
茸好
縮短...

基本上對我黎講有用而又未見過既得早氣同解放
利申200hr

8月10號，約定各位真男人打歷戰炎王
超新星？咩嘢黎？

有冇巴打幫打受傷貝爺?
次次都係最後個區完場

一齊打?

here
code plx

4swYnWcvDb4N

唔係貝貝

我太刀為主....hr300咁上下
攻擊 挑戰 超心 精神抖擻 鋼刃 收刀 耐暈 防音 耐震 體力 等等都夠......

係匠珠得一粒，茸好就之前隻game送咗粒。

我都想刷珠

接任 ?

鬥技

舊黃道石落點隕石背面

攻4挑得2其他你講既齊
拔刀都齊
匠有1茸好齊

開左

係咪無其他人

can join?
我騎坦奶都得

要入就快,差1
我係半奶輕弩

入去sos定等?

夠人

笑死

超解緊阿屌

again

匠珠我hr400打後先出第2,3粒
仲要係連續兩日咁出

今集一啲都唔讀心，講真
今集個定位已經由打素材變成打珠，素材猶如垃圾

素材唔難，最多3,4舖都跌架啦。
我就hr200之前覺得珠同英雄石難刷。
而家珠就基本夠，我想要英雄石。

唔好啦
打呢隻好晒精神
又要補血又要閃
又要一邊射

唔打
唔該各位巴打

我做騎手
唔使咁多閃光

繼續

咁打多場

奶媽一陣攞d肉幫手補耐

你唔想打咩

輕弩夠子彈咩 記得試過打哂全調和都打唔死

乜食肉可以補耐

打多場都得既

wondeboy唔夠珠？

開左自由任

治癒加護果d都無咁灰

係第二邊開左

練哂

有咩技係避唔到

有冇人打歷戰青瓜

唔玩啦
要休息

無sl?

騎乘

附上報名票

報名先 10號8點見

有無人打貝爺？

同frd打，唔係solo

唔夠咪返去補

應該冇

有無貝爺團？

有冇人幫手打鬥技大會，3xYLKhnypTpu

邊一個 我可以幫

打咩？

打左十幾場街場貝爺
無場羸

打蒼火

比兩粒爆坦我

有人幫你打就由佢啦

唔該哂

拜

打左成個下午無贏過
屌你老母臭化閪

隻野無溝通，係難過關休息一下

岩岩玩救難 d人都唔入石 玩ff跳 幾carry下

有冇團差人,咩都打

77wm 6Jfr vGQz
歷古/歷青/貝爺
打乜都得

有冇巴打幫手人過特別任隻貝爺?

係未無人打貝貝嫁啦 無既我去街場練跳

留曲

有呀

開緊GAME

過緊來，我打咩都得

新手JOHN OK ?

code

我無所謂 都係練跳

入唔到

俾我過左先 我再陪你打

你開定任先,我仲差隻搔鳥就打完周任

打特別任貝爺ok?

FzvD4La28KP 打貝

Ok不過我入唔到房

呢邊齊人未？

4JMh 887b BGiJ 貝爺任新手求CARRY

3ZArdAL7iDpX

-3 貝爺特別任

入唔到喎

72wm 6Jfr vGQz
sorry打錯咗

coming

推

72wm 6Jfr vGQz
你黎埋呢邊 -1

OK

開左任

72wm 6Jfr vGQz
好似有第二團貝貝缺人

佛仔
我係谷仔

新手想問下毒緊個陣眠隻怪會唔會毒醒

72wm 6Jfr vGQz

-1

來緊 剛完

新手，貓車唔好屌我

今日已練成100%

仲未搵到花

佛巴我地開左 sorry

坦，入緊黎

刷靚珠 打貝應該係最易有？

佢地full佐啦；（

咁我自己開隊。有冇手足打？我坦

屌,我企得唔夠埋,sorry

nvm again

我以為你想做真男人

無事既輸係貝爺個double kill啫

有quota先啦

我都因為唔夠埋豬左次

熊貓巴你死左3次wo

梳，3貓

你地打

我每次飲野都係因為你

後期我全程睇住你d血飲野

代

再打?

對唔住

嗯

唔緊要

只係哂左時間

真男人失敗

完任了 感謝各位 跟住想打咩

差啲死

罰你睇片

打乜都得

仲有人需要打貝貝

開左炎妃

咁打炎妃

唔見喎

hr999

得屍套既

屍套已入

差一個

原來我開錯左屍套

我打五場街場先輸一兩場，平行時空？？？

幾casual就真

照去啦 夠做 打完呢場你地開啦 唔知你地想打咩

好,一陣打青瓜

我要強彈珠

要打貝貝既留曲 我玩下街場先

無坦的確好難贏

有咩用架？

巴打 特別任貝打唔打?

76KEBtd7QnKY

黎???

？？？真男人團-2

咁刷珠？

我都想打青瓜
青瓜難打過貝仔

我有fd找我

貝仔定青瓜

咩CODE
用錢殺青瓜先

72wm 6Jfr vGQz
青瓜

現家開機

團呢？

終於有機會用下trap

joined

受傷貝
有冇巴打打?
街場過唔到
76KEBtd7QnKY -3

新手求帶

full左

以爲第2舊都爆埋 叫你地用回家彈-w-

終於羸到, 多謝各位隊友

青瓜-3
72wm6JfrvGQz

出左去搵花先見到

自推

番黎啦 -u

-3-3
打英雄石啊

岩岩完左場街場 而家黎

缺1

到

冇人打青 現家黎

岩岩FULL左 THX巴打

佢入佐啦

差D退

青瓜-1
72wm 6Jfr vGQz

吹個路人點睇

sor

我估唔到我都死

所以練真男人是必需的

我諗緊我係快左定慢左

加個路人,竟然要打多成5分鐘

真男人係咪距離愈遠愈遲跳？
想練

我換咗支笛冇咗加攻，又麻唔到
好似打少個咁

其實石頭必出2粒 唔洗番去

下次留比我騎 me輸出低到打少個咁

有冇青瓜團

我見你係咁ping以為想回家彈安全d

72wm 6Jfr vGQz

我本身打算番去拎補氣 幫你騎 點知番到來你落佐來

THX 巴打們CARRY

有，#752

我俾佢推左出去死 好似你上次咁 仆街

拎番支恐暴出嚟吹先

一出ff跳 一掌打落黎
貝貝：跳咩柒

我想打字 就比人甩左落黎

入左

係咪又係加個路人

仲有冇人要打貝貝

同我上場一樣 個奶媽唔幫我補氣

岩岩你未換裝得我一個有廣域

你地有幫我補 正 你地可以去6個杯麵食

你大劍留低輸出仲好

你見我戴牛仔帽你就知我今場係黎做咩家啦

經過尋日sunny巴 同 口乜巴既特訓 ff跳成功率有7成到

有無貝貝場join

個個都練ff 跳唔入石

已經唔志在過 志在大家一齊做真男人

吓 已經唔洗練？

？？？真男人團有位？

come

呢套奶裝點
我未有節食珠

雙天太刀客製回血定會心

sor, 咁我都練先

唔好要耳塞喇
上食茹3同麻3好過

未跳成功過怕怕

菇珠同麻珠都係得兩粒

有無貝場？

麻珠呢D公廁都係得3粒?

有冇貝團？

得兩粒 hr110

同fd 打到無表情 是咁車

你開？

Me都想打 已經做奶但一次都未過到

打左咁耐未贏過

開左場 6aAmeXTL7Q2n

打貝貝最大敵人唔係貝貝而係隊友

屌 冇氣
喺到抖氣跳唔到

聽日再練

仲有無位

唔打特殊？

ok

其實有乜分別 堅係唔知

Me come

勇者

好耐無打 想問而家邊個任刷得最多鎧玉?

雙爆鎚活動任

係男人就要ff跳

青瓜團巴打們,我休息先了,早抖

兩場都係1龍玉1龍脈

歷古4格有冇人岩

我揾唔到 係咪已經完左

join,你係咪candy

兩場青瓜用卷都冇石

我係edge

我係最廢嗰粒

全部都有 係冇juno 4格 想打咩

入唔到既

屌 條龍放完大絕一齊死 又failed

sry，新嚟認唔到人

Join

鋼龍？我想試下把防風笛

76KEB td7 QnKY

鋼龍4格得2人 mybad

睇漏 有

打到一半已經唔想打落去

Sor

企正係舊石個位

係咪我太 hea , sor巴打

唔係窒一下就跳既

奶媽做唔到攻奶雙角又要勉強做
1區唔曉跑落石位，仲眠佐
2區騎佐仲要去斷尾

你清晒到我開都得，我好似齊古龍4格

專心奶媽就好 有人騎你先幫手輸出
我見你補唔切

我黎做奶

眠彈留4區：）

Wc

4個係風入邊sm條龍 好咩？

禁住都跳唔到

街場贏左

佢應該要提高整裝要既素材

我真係盡力嘎啦 打埋字 叫定你地埋去

差d

竟然係我

我喺第三區無石跳唔起都無死

又係我

唔打了？

唔累咁多位巴打了

番來啦

高低位？

睇下隊友打字就無事

好有挑戰性

我打得好差 我檢討下先 but明明冇射斬裂但佢都斷左尾既

我射

開大前我會提佢開大
斷尾其實1區斷最好 1區我暈3次
你可以呢個時間斷
btw 來啦 快手打埋收工

我仲以為係空棍斷

我見你騎咗好耐想你落返嚟

平時就落番來，帶打先無限loop，安全D

聽日終於放假 有無巴打得閒帶我打

屌我仲未贏到一次....有無咁難呀

企左喺紅色區

其實頭先last我係跳到定跳唔到

隊友蠢過豬慘撚過打野隊

◆第88回カプコンTV情報

・極ベヒーモス討滅戦の報酬はドラケン重ね着装備と称号

・極ベヒーモス討滅戦はルールに沿わないと絶対にクリアができない

・敵視を取らないだけでも大惨事になる

・一定時間内に一定量のダメージを与えなければクリア不可の「DPSチェック」要素がある

・エクリプスメテオの数が手負いのベヒーモスより増加

有冇翻譯

1. 報酬是龍騎士外觀裝備跟稱號
2. 不照著規則走絕對無法成功
3. 沒有人吸引仇恨會變成大災難
4. 具有一定時間內沒有造成一定量傷害就會失敗的"DPS Check"要素
5. 黃道隕石的數量比受傷的貝黑摩斯還多

DPS Check

頭先有一場尾位無石，落黃道FF跳，結我和兩個無事一個死咗，咁是咪成功跳到？

騎牛流冇nerf，反而有坦拉紅線未必過到

試跳失敗

要返工 weak

第5點 已解決
除非出現時間不穩定(指 出石打落地 快咗)

點解又係我 已經試左跳.....

其實作者咁整完之後自己過唔過到？

我懷疑騎牛流算唔算跟遊戲規則

騎唔切上去zzzz

我係蟲棍巴打
無石其實都幾難搞

無紅線當失敗

騎上去有時間比你地用回家彈

歷古團-1，曲好似喺#863

佢應該唔係咁既意思
我估佢係指無人拉仇會令佢啲招變到更難應對

三蓄緊佢一嘢轉身斷咗尾

冇紅線點先可以變難啲？風同殞石一齊放？

貝爺-3
NtX6ABmzC3Q

隨佢點改都得 範圍 傷害 放招密度 Combo
就咁改到同歷戰一樣閃得4次都玩死唔少人

洗唔洗打特殊拎蟲？

same

下次再跳過
極貝一齊跳

btw 辛苦曬

屌打撚左幾日一次貝爺都過唔到

暈撚左

即死

一次兩件，俾炎王威番次
ntw，上面個曲係#836先真

比佢係咁撞

收唔遲刀放閃

我仲有炎王屍套，我開晒先好冇？

唔該巴打

原來死得1次

好 我岩岩冇晒鋼龍 其他都有

岩岩全部死1次任黎 5場都係

我仲係咁狗沖

成班都癲 追住黎斬

聽日再打
今日打幾場都輸
我無乜輸出

即刻打得好保守

天空爆落黎 好型
btw我睇住你地D血 放心

靠你啦
已經用埋防強裝

屎忽通常有煙 冇血我都會放粉祈禱

我兩件衫好安全架
係combo個下柒咗

有冇團join?

歷古有冇興趣，#836

2個用盾
唔記得左我食左保險飯 搞到我有D龜

見倒死1次就玩龜啲

第一場打鋼龍都知呢班友仔唔小野 全部龍頭打

玩完盾之後返唔到轉頭，完全唔識避

打到黃斬 冇時間磨

原來FF跳落地個下會有2傷害

6分鐘

大家都好早weak

梗係啦，佢想走都走唔到

仆街啦
我唔記得點上紅刀紅盾

大解接R2 > 紅盾
有紅盾先有紅刀
禁實R2+o之後放手 > 紅刀

5分鐘 真係歷戰黎？？
真抖巴打們 今晚滿足了

我都訓啦

歷戰依家唔算得係乜
打埋last 先weak啦

關左機啦

有冇巴絲未訓可以幫手打貝希摩斯？

本來想weak，幫你試一場啦

着不動 用大劍瘋狂真三原來好爽

sorry呀巴打我撳錯掣開了第二個集會

難怪入唔到

你地打 我打埋場冥燈

喊出嚟差少少

我狀態大勇，3跳都成功

你地無乜輸出

我都冇死過㗎喊出嚟

經過今晚街場狂練，我練到3跳中2跳

差少少運啫，之後極都要練定跳

不過都係聽人講見到佢出3石之後，就開始要準備下佢招黃道殞石

應該係落咗3粒彗星，啲血差唔多見底
尾區拉到紅線帶走貝貝，易啲keep住粒石

最後係衰我
唔想搏 想搵石避 但又行唔遲 最後又睇唔準時機跳 兩頭唔到岸

粒石喺個台階到仲煩過黐牆
我啱啱都行唔切打算放棄，專心跳好過

有貝爺團嗎？

睇呢到Post先知原來都幾多人未過到
我呢兩日打左唔知幾多場先儲齊哂料
不過可以肯定嘅係街場特別任務嘅成功率係仁過自由任務
打特別基本上真係10場先可能1場得
打自由基本上見啲人HR唔低就入得，成功率都幾高

我本身都有用其他武器打
但之後發現街場好少奶媽
之後就自己換哂啲裝佢做半奶媽
基本上一開場目標斷佢尾，斷左就暈佢
去到3區眠爆一次，去到4區再眠爆多次
4區基本上係唔打佢嘅，除非隻野訓低左
打完呢兩日，用左好撚多素材，回血,閃光個啲清得7788

因為特別場起碼最小都有1個人一場都未過到
自由場反而個個都最小過個一次

街場d人幾時廢到打炎王都3貓
打左5場先贏到一次

早排juno都3貓

見咁多人未過得多分享少少....

如果打街場d人唔閃彈嘅就即刻走啦，無謂浪費時間。

如果係到同呢到巴打打嘅，落咗4粒石就唔好太貪刀。佢2區落4粒 ，3區4粒 (試過一次5粒)，4區2粒 (試過3粒一次)，留意隻嘢血量落咗4粒就小心d。

唔好慳閃彈，你唔知幾時個一個龍捲風會攞你命。

1區唔好騎，2區開始可以騎，你噤實r2有幾耐騎幾耐，隊友瘋狂輸出的話基本上一落地就會好快落隕石之後黃道隕石。留意石頭位置匿埋石頭後面一定穩陣過跳。

隻嘢弱點係隻前手，但係打後腳其實佢攻擊唔到你，你會安全d輸出。盡快斷尾亦會令你舒服d。

帶13粒閃彈，體力衣轉身衣，200血 ，廣域3，生命粉塵，回復量up.....救人救己。

渣ga

尋晚有一場尾區牛牛一粒石都唔俾就開大

唔係卦，街場打歷戰炎王次次都10分內完喎

係喎，我打街歴古10分內一場，最快4分幾

應該係之前傷害太大，所以轉區之後即刻大爆。

如果要做奶媽, 裝要點著法?

最菇1廣域5快吃3

似係，隊友係咁騎佢，我就係散彈轟頭手，訓低完就開大

班高層話打咗三星期(好似係)

個玩法似乎一定要閃(佢唔係歷戰，有得兜 )
最多係右邊唔出提示已經麻煩好多，變咗真係要觀察

三星期活動都完左啦，cls

打牛賣點係有ff style，應該會保留提示
見隻牛唔郁放閃彈包無衰

好想快d玩 睇下有幾難

我估冇人拉嘲嘅話貝貝龍會走去打爆舊石

技能推薦，
裝用砌裝器啦，炎妃腕、炎妃腳A都有廣域2

真男人怕什麼

利申10跳9 fail

之前玩太刀，而家轉玩重弩，打貝爺用擴散打係咪會俾人屌到開花？

自己開場 睇下邊個敢有意見

真男人怕乜？

利申10跳9fail

用擴散要夾隊友，人地打頭你打尾，如果唔係就個個都用重弩

近武行埋一邊，等專業的來

點解好似無乜人用散彈重弩打牛？

有無人打新怪呀? 未打過

重弩好難避隕石同雷，我試過

乖乖地企定定擋左佢就得 搵岩時機先上彈

盾牌零件可以擋到隕石同雷？今晚番去試下先

hi

可惜我係業餘